岑子杰事件=>可以定性為伊斯蘭叛教者所為.

岑子杰事件=>可以定性為伊斯蘭叛教者所為.

南亞人大多數信奉伊斯蘭, 中共在新彊嚴重打壓新彊人同伊斯蘭教.
為錢幫中共打港人,等於背叛伊斯蘭教,同伊斯蘭兄弟.

行動=> 可以在南亞區貼出打人既南亞人相片, 同中共在新彊所作所為.
指出該等人士為伊斯蘭叛教者.

remarks: 新彊=> 敵人的敵人就是朋友.
點解唔理加泰, 自私講因加泰非中共敵人,反而係朋友的敵人.
對抗中共行動係有百害而無一利.

哇...你啲中文...

翻譯：
收錢打岑子杰嘅南亞人係背叛伊斯蘭信仰嘅人。
因為中共打壓穆斯林，佢哋卻收錢做中共打手。
應該貼街貼招，等佢同鄉私了佢。

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

唔該哂師兄翻譯

終於明白 襲擊子杰【真正目的】